香港做'窮人'真好

有公屋住
有錢拎
讀中學唔使錢
書又唔使錢買
食飯坐車都有津貼
考公開試又免費
讀大學又唔使錢

然後日日可以蒲
想買乜買乜
實際有錢過好多人

小弟屋企冇樓
屋企冇錢

但又冇資助
冇公屋
屋企人又辛苦交租
讀書一年四萬幾真係唔係少

見到假窮人又拎嗮好處
又有政府養
過得仲自由自在過好多人

世界真係好唔公平

係架 咁你想點？

公屋撚中學讀國際學校唔洗錢？

可能淨係你又"窮"又無福利呢